[有圖] 班友搬磚頭同鐵枝上警車

黃絲亂入警隊 反中亂港 可恥

阻你少少位

哇屌你老母 準備插贓嫁禍?

推！

佢地嬚民望唔夠低呀？

唉，梗係等班便衣差佬搞完事扔完磚，出埋新聞遺責班示威者，先出段片出黎啦 一鋪等佢誠信破產。雖然佢地一早破左產